E先生連環不幸事件

支持本地音樂

有locker

好撚正

女仔係who?

個故仔講乜? 講唔明

三角戀
Edan想做愛的替身
可惜不是你

啲人話有hehe橋段?

佢咁講又唔係錯，女主同locker沒結果但Edan取代唔到locker喺人地心入面既位置！ 佢只係無視locker單戀Edan呢件事～

咁複雜?

女仔愛locker,locker愛edan ,Edan鍾意女仔

Push

Mandy Tam @tmh_xd

Locker有啲靚仔

一日過100000 view count

個女仔似生炸腮

有冇人識讀唇？入面隱藏既對白係咩？

希望出埋劇場版

女主角幾正
有d泡菜feel

希望出埋現場收音版

會有

edan一開始仆住去搵邊個？
搵條女？
如果搵條女做乜拖喼？

參加國際鋼琴比賽

認真？邊到講？

琴晚佢IG live

想睇返

咪睇囉

佢有ig save
@edanlui

推

好似無話係比賽 話係趕飛機可能做show咁

兒登 揀我啦

背住果陣呢？

edan
呂爵安世界第一

走女版

edan世一

撐番起本土音樂💪🏼💪🏼

呢首就ok啦

一日200000 view counts

Edan

locker 咁好戲冇人講？

周圍都係locker

走女版真係笑到仆街

兒登不得了，要紅呀！！！

唔係佢fans 但段鋼琴真係

Edan彈琴嗰幕幾型

不停loop 呢段

睇親佢彈琴就諗唔起佢啲嘢

除咗造星一嗰時啲反白眼

熱門#1!!!

呂爵安世界第一

紅咗啦

個故事係咪講Locker鍾意edan 唔鍾意Mandy

睇睇下幾靚仔

連環錯愛
Edan 鍾意 Mandy，但Mandy 鍾意 Locker，而Locker 鍾意Edan

睇ＭandyIG，我覺得佢已經鍾意咗edan

個女仔仲要話佢有可愛

你老味

啲用詞好wyman

有啲配詞好鳩

MV係好睇 首歌都幾好 不過啲咬字就....
努力加油啦

仲要填錯詞

想聽林家謙/張敬軒唱睇下會點

首歌其實每段都有好大發揮空間 想睇軒仔點演繹

迫近400000

年尾會唔會過1M

二月都過啦

保守啲好

勁過mirror 其他仔咼

現實靚女通常都鍾意locker呢啲唔係太樣衰既on9仔

高大幽默都夠玩啦